高手紹：藍絲總是在辯論罵戰中佔上風？如何在辯論罵戰中一句KO藍絲

#藍絲 #杜汶澤陳百祥 #黃絲藍絲
大家有冇發現每次同班藍絲辯論罵戰都硬喺好似唔夠佢地黎呢？
咁我希望大家睇完呢條片之後能夠喺每次嘅辯論罵戰
一兩句就KO佢地 直接收佢地皮
道理就喺曬我地呢邊架啦 睇大家識唔識運用啦
最後祝大家聽日DSE加油啦 考好通識！！！